她试着用手机上的一个应用程序翻译，但一分钟后，那个人开进了另一家汽车旅馆的停车场。 被性交易的儿童是犯罪的受害者。 在拉斯维加斯，他们还是要进监狱。 杰西卡·康特拉2021年8月26日|华盛顿邮报 
 最近的一部名为《Rip Crew》(Rip Crew)，讲述的是前边境巡逻队探员瓦伦丁·佩斯卡托雷(Valentine Pescatore)的事迹。佩斯卡托雷被要求调查一起发生在汽车旅馆房间里的移民女性被神秘屠杀的事件。 回顾“间谍年”|斯蒂芬·恩格尔伯格| 2021年7月28日|ProPublica 
 车道上到处都是粮仓和快餐招牌还有一堆几乎一样的小镇，都配有高速公路边的汽车旅馆这是中枪的好地方。 Chowchilla巴士绑架的歌谣|Kaleb Horton | 2021年7月23日|Vox 
 他的母亲是一名模特，父亲在汽车旅馆和餐厅管理工作。 老罗伯特·唐尼，煽动性的地下电影制作人，于2021年7月8日去世，享年85岁 
 他有离我最近的机场的进出记录，还告诉我他在旧金山找我的时候住过哪家汽车旅馆。 为什么让科技变得更加多样化如此之难，武丹严，2021年6月30日，MIT科技评论 
 这样的女人比被困在汽车旅馆里的少女应召女郎更容易被发现。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 坎宁安和一位男性朋友来到汽车旅馆，进入房间。 印第安纳州连环杀手的坦白只是一个开始，迈克尔·戴利，2014年10月21日，每日野兽 
 我们在一家汽车旅馆的餐厅里吃完牛排，就着啤酒一饮而尽，这时女服务员再也忍不住了。 足球伟大的鲍勃·萨弗里奇漫游生命的尽头，保罗·亨普希尔，2014年9月6日，每日野兽 
 据调查人员称，他承认和西蒙森一起去了明尼苏达州罗切斯特市的一家汽车旅馆。 “手铐先生”如何以行李箱里的两具尸体结束|迈克尔·戴利| 2014年6月30日|每日野兽 
 这名女子离开汽车旅馆，来到全景城的一家7- 11便利店，在那里她报了警。 Uber的坏消息:司机在洛杉矶强奸案中被捕|Olivia Nuzzi | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 我匆匆穿好衣服，一边穿上衣服，一边慢慢地打量着汽车旅馆里的其他房间。 《隐藏的高速公路》乔治·奥利弗·史密斯 
 他们开放了汽车旅馆，这样我们就有地方在大厅和一些房间过夜了。 兔子传记|罗伊·本森 
 事实上，卖彩电和在加州101号高速公路上开一家普通的汽车旅馆没什么两样。 《弗兰克十九的爱》大卫·卡朋特·奈特 
 就像我说的，酒店生意和加州的汽车旅馆生意没有太大区别。 《弗兰克十九的爱》大卫·卡朋特·奈特 
 我的印象是，他没有钱支付旅行或汽车旅馆或其他任何费用。 沃伦委员会(26卷8):听证第八卷(15卷)|总统关于肯尼迪总统遇刺的委员会